中共策略：降低淺黃投票意欲、激化深黃杯葛情緒，瓦解整場運動

我地立法會功能組別輸緊好多，得番最後一個月做野
保守估計，30席功能組別入面泛民本土只拎到 7（現有）+ 1（新搶攻）+ 3（超區）= 11席。

立法會我地寸土必爭，目標係一半議席
拎到過半議席就有否決權

如果唔想輸既，入黎睇下你仲有啲咩可以做：
功能組別最後一個月，決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！

個人組別有
工程、建築測量、教育、法律、會計、醫學、衛生服務、社會福利、資訊科技界

團體組別請睇呢張表

「登記功能組別的目的只有一個，就是終結功能組別。」

做白票撚等於送晒d議席卑對家
勿做白票撚

推

其實前個幾個月已經有咁既事
扮勇武扮左膠去極端化情況
區議會 黃圈 黃YouTuber 已經係咁
不過支狗永遠唔會轉橋

最慘係香港人明知係咁，都卑佢分化到
好多人抗爭都係情緒主導

希望同大家討論下投票以外既可能性

［拋磚引玉] 選舉以外出路的可能性

push

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

push

完全冇人推 明明睇得咁通透

個個都要運作一年 點攻先

d

推

就算最後結果係點，議會抗爭係必須要做，唔好同我講乜撚野食人血饅頭呢啲嘢，手足既血已經流左，括左出去喇
你唔食大把人爭住食，只有食到呢啲饅頭先唔會令水足白白犧牲…先至可以有更多本錢去幫佢地

同我講議會無用既人唔該用下腦諗下未來四年仲想唔想見到何君堯之流既撚樣串串柒柒呀

係呀，功能組別選舉係小圈子，呢個無得否認，但係唔係覺得會輸既就唔做？你唔做就一定輸，做左既可能仲有1%贏既機會

光復香港
時代革命

寸土必爭！！！

唔好再講唔搞功能組別！！現在係戰爭，咩方法都要用

個表個堆係得飲食界先有機會 其他全部深藍到仆街 點搞先

總之無論點都唔可以益敵人（中共）
我地要寸土必爭、唔分化唔內訌

好多人合資格但未登記選民

而且依家登記，出年選委會都有得投

PUSH

五毛分化打手思覺脫

Tg既大陸反賊channel有講，五毛會負責埋極端反華言論

一直以黎都做緊呢d野

可能多左人覺醒咪覺

大家做好自己準備
做選民
功能組別
查證自己選民登記
投非建制

記住 踢走建制 光復香港

大大力推

推！

Push

寸土必爭
贏咗就係自己嘅

Gchi

唔可以輸比自己

武漢肺炎之後一定要出返黎!

事實係必須搶攻功能組別

其實地區直選嘅作用有限
上次20席
今次最多21-22席
6成選票最多都係拎到咁多席
當然，一席都要寸土必爭

功能組別先係重點

Oush

黃藍已經企定
投票率係關鍵

深黃全力支持功能組別，只有本土先撐投白票，守護本土，請投白票

可以搞，但投白票

益泛民＝益中共

《黃藍假對立，統獨真命題——2020年代的香港獨立運動藍圖》

原文來自 國是學會facebook page

《普選與功能組別的對答》學民苦主大聯盟facebook page

黃藍假對立 統獨真命題

除左 搶攻
總要 大家合力 逼犯民 本土團結搞初選

好多人已經中計，連登好多細路仔兩野就俾人帶左風向

仲開始瘋狂制造fake news同係抗爭po擾亂視聽

盡力啦

721

大家要放棄所有野，要有理想及進步思想，對手會中計搶走所有權力，外國人會知道香港人對制度好滿意，好快會救我地。大家要忍，千企唔好投立會票。好快就會光復香港，回家打住飛機就得。

低b
係既話佢地就唔洗今日拉人啦

無撚有錯

雖然大家可能各自都會有程度上嘅不同，不過宜家真系要一致對外先。

哦

Lm

111

11

Pish this

一定要投佢老母票，拖撚晒班廢柴投票機器落選

政治新秀？人哋扯貓尾咋

戇鳩

立會過半，狗糧減半
全民派錢，永不落空

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

配合直選，過半在望

立法會地區直選嘅目標

推～

推 係一票不能少

想贏就要配票，如6張名單；
1.分性別，男投某3張，女投某3張
2.再分時期，五六七後投泛民，八九十後投本土
再分出生年，單數年投A，雙數年投B

其實點都係打咗中共呢個大佬先

無錯

立法會又好
功能組別又好
同抗爭都係幾條線

區選嚇到佢地瀨屎 垃圾會唔輸得

agger

多管齊下

覺得work就做
覺得唔work就做其他野
出post互屌標籤人熱狗/泛民嗰班其實無得救

你哋冇立法會權就係咁
一世都會係奴隸
有立法會就可以玩哂
吹咩

5月1日前唔登記功能組別
就輸9成。

柒婆提醒大家

總之都係分化

推☝️

同當年傘運手法一撚樣
搵人扮原教旨主義狂屌同路人

和平
理性
非暴力

唔想輸 想再贏 推

係要推翻制度唔該令議會有齊自己人先再推

連登多左勁撚多分化/疑似分化post
好多一點個user名入去 表面睇都係黃 但實際認真睇都係帶風向類既po黎

依家既連登 同運動早中期時個個齊心一致 已經變左好多
當年雨革已經比共狗用呢種方式瓦解過一次 仲搞到高登時事台變成互相批判既地方
唔希望真正既連登仔太容易比分化五毛煽動到內鬥既情緒

顯示正義 票投民建聯

推唔郁都推

當年高登就係瘋狂互屌
15年16年更加分裂
熱狗本土泛民三分
不過暫時見唔到連登去到好分化既程度
始終經歷過一次 唔會咁易就中計

依啲有用既正經 post
就要 CLS 幫手推啦

叫人放棄功能組別就係鬼

721 基金有咁多錢， 出錢比人搞出入口果個囉。
洗得幾多錢。

大把人有公司過一年， 但係冇啦啦要比千幾蚊買一票， 好多人都唔會願意做

每次鬧自己人之前

望一望手足被人打既相

再唸下做咩先幫到呢場運動

其實諗得過
好多人名下幾間放係度既公司

搞幾千票出黎都係幾百萬， 真係唔明泛民d 人做緊咩。 一味淨係叫人地自己做， 大部份人都係最好有人幫佢填埋申請埋。

呢個真係服

😡

推
必須廢除功能組別

未去到分裂姐
分化多左好多
因為高登係深黃區 班分化撚依家係呢到 係由排除淺黃開始做起

大家把握呢一個月機上做嘢

你知我知單眼佬都知

登記功能組別

支那香港人也是中國人

[真核彈，攬炒好唔好？] 立法會過半，就可以解散政府，唔洗分組點票

Tui

加油

覺得好無力？不如試下其他方法集合力量

呢招用左8年，but 橋唔怕舊

簡單黎講都係叫人割蓆

杯葛藍店、黑警死全家